## Функционал (запросы):
### 1.    Загрузчик.
-   Передаем на сервер файл (картинка аватара JPG).
-   Сохраняем картинку в каталоге на сервере.
-   Ответ сервера - внутренний URI картинки.
### 2.    Добавление нового пользователя.
-   Передаем на сервер персональные данные пользователя (URI картинки, имя пользователя, email и т.д.).
-   Сохраняем информацию в базе данных.
-   Ответ сервера - уникальный ID нового пользователя.
### 3.    Получение информации о пользователе.
-   Передаем на сервер уникальный ID пользователя.
-   Читаем информацию из базы данных.
-   Ответ сервера - персональные данные пользователя (см. выше).
### 4.    Изменение статуса пользователя (online, offline).
- Передаем на сервер уникальный ID пользователя и новый статус (online, offline).
- Изменяем статус пользователя.
- Ответ сервера - уникальный ID пользователя, новый и предыдущий статус.
В качестве СУБД использовать postgresql
### 5.    Статистика сервера.
-   Передаем параметры на сервер: 1. статус клиентов (online, offline или any), 2. уникальный ID (timestamp) запроса (может отсутствовать)
-   Ответ сервера - список пользователей со статусами и URI картинки, а также уникальный ID (timestamp) запроса.
#### Примечание:
- Если в запросе есть параметры, то сервер должен фильтровать по ним свой ответ. Если в запросе есть уникальный ID (timestamp) запроса (полученный ранее), то сервер должен вернуть только пользователей, у которых изменились статусы после (по времени)этого уникального ID (timestamp).
### Обязательные требования:
- RESTful.
- Все данные в формате JSON.
- Сервер API должен быть спроектирован с учетом того, что запросы 3 и 5 имеет высший приоритет (по отношению к запросам 1, 2, 4) и должны быть выполнены максимально быстро. 
- Обработка ошибок.
### Необязательные требования (желательно):
- Документирование кода.
- Архитектура Сервера API должна быть рассчитана на высокую нагрузку и масштабирование.
- Тесты.